{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017985?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 꺼먹다리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 チェックインとチェックアウトの時間に注意してください。 まず、予約した人数を超えるとご利用できず、現場では入室をお断りすることがあります。 この場合、払い戻しはできません。 また、ペット連れの入室はできません。 未成年者は必ず保護者と同伴しなければなりません。 客室や周辺施設をご利用の際には、破損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 もし什器を破損した場合、破損した物品に対する購入価格を基準に弁償が必要になることもあります。 そして客室内での喫煙は厳しく禁止され、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 室内では肉を焼いてはいけません。 高声放歌や花火は、他のチームの静かでリラックスできるように控えるべきです。 入室利用案内には予約特典としてIPTVとWi-Fiがあり、客室ではデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場を利用すると、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場の利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 駐車は可能であり、ペンションは渓谷の近くに位置しています。 ここでは楽しくペンションを楽しむことができますし、自転車道もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、予約した人数を超えるとご利用いただけません。現場では入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でなければ入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は必ず保護者と同伴していなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時は、破損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は厳しく禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典として、IPTVとWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で20,000ウォンです。1名追加時には5,000ウォンが追加で支払われる必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があります。また、自転車道もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 419
    }
}